「慎入」男女廁邊個污糟啲，歡迎貼圖

見到隔離post講女廁有幾污糟
話啲女會屙屎落埲牆
係咪咁恐怖

真...上次偷偷入去睇過...
唔會再想入去..

鴨脷洲公廁

深水埗⋯

女既周圍都係血

除咗沖唔走嘅M血紙巾 我冇見過其他地方有血

喺西九龍女廁 見過有舊屎夾咗喺廁板同廁蓋之間

點做到

男廁尿兜好多9毛

呀婆入去痾忍唔切就

聽老婆講 女廁嘅狀況同男廁比...
男廁唔係唔會咁 有呢啲情況比較少

我都想知 西九廁所仲污糟過公廁 自此冇再去過

男厠係得屎尿, 女厠係得屎尿血
自己諗

男廁仲有精

其實我都唔明點解有d撚樣好似袋底開窿咁
屙到有灘尿係馬桶前面

精相對比較容易入口

結界

去過一個餐廳嘅男廁 入面有m巾同屎

做過份飲食閪工要清廁所
女廁又血又屎 個廁格垃圾桶啲紙巾m巾又多
真係頂唔撚順

做乜撚 舊屎點放上去

記得以前有條片 成地蟲 仲有M記

屌咁撚大個坑都miss

係咪諗住射出去